non jupas IT科唔知點揀offer

你問依個問題不如讀禾含算啦

想讀咩先 programming 定 networking定食蕉

poly computing

我唔靚仔 入去怕被排斥

都可以 冇乜定向
食蕉好似好搵？

話就話好搵 top 果d一個月廿皮，但係食蕉好撚難讀，讀過一個sem放棄左，揀左programming。

讀得到又做得到，應該都夠資格讀law

利申：15FG 15k 同期13-18k都有 非3大

...on9先揀poly

Why

點解嘅

Programmer係會低啲？

poly

On9先讀IT

....

本來想話poly computing廢既, 個syllabus 亂都七彩一D系統都無
但見你話無讀過physics, 咁CU IE你收得皮了, 包你日日以淚洗面然後Quit U重考DSE

poly computing有ai+fintech簡仲要無quota限制
出到嚟打橫行都得
ps準備讀asshole

讀完會唔會打橫出返嚟